（無圖） 頭先食牛雜粉， 串到個阿姐一棵都無

大陸口音阿姐
我
廚房仔

是咁的，咁我去到就叫咗碗牛雜粉， 食食下就聽到啲阿姐係度講野

阿姐：微訊好用過whatsapp 好多， 睇野又詳細啲， 多啲野睇

廚房仔：咩呀， whatsapp 好用啲喎

阿姐： 我地中國人，係用微訊既， 唔用鬼佬野

咁我時完就陰陰嘴笑， 繼續食野， 到我食完比錢果陣

我： 我地正常人， 係用telegram 既！！信就信， 唔信就唔信， 咩叫微信

阿姐：

之後我頭也不回，就行咗出去， 佢連搏我既機會都無

閱

on9

勁

Ching ho ball

thx, 依家行路都企直咗， 人都高咗兩寸

噢

型！

thx

用支付寶過數俾佢嘛

樓豬好型棍

朝早食牛雜粉 發夢FF都拎出黎講

7/10
笑左

一棟

一棵

喺啊喺啊叻啊叻啊知你好撚型

有無比錢？

其實你係中國人喎，點解唔用微信

咁得閒推下你d小花post啦

一陣又屌唔過兩頁乜乜柒柒

唔講咁多

好球！

真係撚到阿姐一棟都無

十一點幾去食有咩問題

記得找錢

都兩個鐘， 依家先提我

幾好笑

好波

cc台有樓主咁勇武一早獨立左了

一棵

Hoball

睇到 topic 已經笑咗

有是咁的 畀1分你啦
1/10

死窮閪食垃圾

如果我可以好似樓豬咁大膽就好啦

利申：毒撚

棵你老母

我地正常人已經笑左

用微信支付比錢啦

叫美斯唔好用wechat轉telegram,可能仲有得高

你想講一棵乜野
一棵樹？一棵菜？

我係

無戶口

大陸口音阿姐
我
廚房仔
打呢嚿嘢嘅意義係邊

佢地表情

1/10 好低質

咩叫時完？
打埋啲大陸拼音，話人大陸呀姐

-2.5 /10

想打聽完

用倉頡

點計出黎